如何克服傾電話恐懼症

請出招

用whatsapp

傾多啲

用擴音

平時冇人打比你𠴱陣都扮下傾電話
當實習

好驚要即刻俾反應 會好緊張dllm
但明明都係講電話啫 我都唔知驚乜7

主要係撈唔切 要即時俾反應確實難

傾多啲 傾無聊野

對白：唔知俾咩反應好

次次都係講呢句？

平時傾計咁咋嘛，唔洗專登諗乜反應或者獨特見解